修咸頓發生咩事

英超過左半季 仲keep到咁fit？

見到25狗雲迪克收咧，個個都勁有鬥心

又屈我利